點解全世界犯法呀殺人放火都係回教徒？唔見基督徒做壞事？

性侵多

聖經話每個人都有罪喎戇鳩

係窮呀屌你個西

香港好多基督徒就算唔殺人放火,都做好多埋沒良心嘅嘢㗎！你睇下香港政府就知喇

因為揾銀至上 唔係點有咁多自置物業

阿當夏娃食禁果的罪啫

阿拉伯啲油王大把錢啦

咁都唔見

所以佢嘅後人一出世就已經有原罪囉

嗰啲係假基督徒

大把神父性侵 自己search下

於是，耶穌對門徒說：「我實在告訴你們：富人難進天國。我再告訴你們：駱駝穿過針孔，比富人進天國還容易。 」門徒們聽了，就非常驚異說：「這樣，誰還能得救呢?」耶穌注視他們說：「為人這是不可能的，但為天主，一切都是可能的。 」那時，伯多祿開口對衪說：「看，我們捨棄了一切，跟隨了你；那麼，將來我們可得到什麼呢?」耶穌對他們說：「我實在告訴你們，你們這些跟隨我的人，在重生的世代，人子坐在自己光榮的寶座上時，你們也要坐在十二寶座上，審判以色列十二支派；並且，凡為我的名，捨棄了房屋，或兄弟、或姐妹、或父親、或母親、或妻子、或兒女、或田地的，必要領取百倍的賞報，並承受永生。有許多在先的要成為在後的，在後的要成為在先的。」

真係唔覺

咁耐咪得一兩單

基督徒唔比搞女人
走去搞男人

神父咋

邊個話基督徒一定要係好人？我話你知天堂嘅壞人份份鐘仲多過啲好人,反而地獄嗰啲先係真漢子

同真理教果啲有咩分別 思想控制別人 叫人捨棄 根本就係老千橋段

可能伊斯蘭教唔會周街籌款或者叫人捐款

呢啲所謂既教派 最絕就係要你死左先話實行 完全唔駛去證實 正所謂死無對證 要幾低能既人先去信啲咁既野

你生前不停供獻 死左就可以點... 收果個生前就已經想點就想

佢哋興自我繁殖㗎嘛,啲回教撚嘅仔女一出世就已經係回教徒,佢哋離教嘅話好大機會會死喺自己啲屋企人手上

是但啦，咪又係同宗

好多人唔知

搞鳩人心形石唔撚係?

無犯法喎

人地貪污玩細路你睇唔到姐

點解會出現呢個情況？

基督教以前
咪又係做緊回教徒做緊既野
五十步笑百步

佢地再殘忍D添呀

人地十字軍東征都殺夠幾百年份量喇
回教咁無效率

天主教太衰
所以一件壞事都未做過的馬丁路德先要進行宗教改革

十字軍係公教（天主教）喎

你分得咁清
咁黑色戰爭, 塔斯馬尼亞原住民種族滅絕

十字軍東征係好事黎

無基督徒做壞事都講得出

多過一兩單你全家仆街死ok?

睇咗好多source都係澳洲土著被滅絕
同基督徒嘅關係係？

你回教徒搶人聖城在先

信基督教坐監有情講喎

咪劉嘉兒神父呢單
仲有邊一單？

咁中東佬殺人你又入數落人地個宗教度?

係坐咗監
信基督教
每星期有活動有禮物
又有機會提早出獄

男女都有.

我睇cctvb
中東人殺人放火前實大叫「真主偉大」

澳洲天主教大主教威爾遜(Philip Wilson)2015年被控包庇教會神父性侵兒童被判有罪，今年5月被裁定罪名成立，周二(3日)遭當地法院判監12個月，成為因隱瞞性侵兒童案被判刑的最高級天主教神職人員。

智利神父性侵案在2010年被揭露，色魔神父卡拉迪瑪（Fernando Karadima）從1980年代開始宣教時，就已開始性侵未成年男孩。

1960年美國德州「選美皇后」賈薩（Irene Garza）遭人殺害並棄屍置水溝的慘忍命案，終於在近日破了案！原來兇手是現年85歲的前神父法伊特

墨菲是一名戀童天主教神父，1950年至1974年間在美國威斯康辛州一所聾啞學校任職，期間被指侵犯小童，事件被主教 Rembert Weakland 揭發，並向當時還未就任教宗的若瑟·拉辛格舉報。但拉辛格接報後反而包庇神父